籌得 500萬元，協助七警家人度過難關。

經民聯公佈，該黨已向「友好」及工商界人士，籌得 500萬元，協助七警家人度過難關，籌款仍在繼續，相信數字會再上升。

經民聯今日召開記者會，主席盧偉國指，七警「在執行職務時遭遇襲警挑釁，被控毆打，重囚兩年」，該黨在監事會主席林建岳要求下，發動經民聯友好及工商界人士，為七警家人籌款，現已籌集到 500萬，助其家人度過難關，款項發放方式稍後交代。

盧偉圍指，因七警正考慮上訴，經民聯不會評論案件，但其家人現時遭遇困境、承受極大壓力，林建岳為此「義舉」率先牽頭，希望能「拋磚引玉」，為七警家人帶來更多支援。至於這筆款項會否用作七警上訴的訟費，盧偉國表示要再與七警家人商討。

梁游兩個傻系 都籌唔到500萬喎 眼見全地屌7警 但你地忘記了 世上帶沉默的螺旋

世上有沉默的螺旋呢樣野

殺人放火金腰帶

一早講左唔好打飛機
根本就係好黑暗
入冊又點 洗愁無水撈咩
話曬係最大社團
面對現實啦拉登仔

安家費